有無人沖涼係唔會用沐浴露?

感覺用唔用都差唔多